【移交逃犯】林鄭：若今日說「撤回」，３個月後亦可重提

2019-07-09 10:36

《經濟通通訊社９日專訊》行政長官林鄭月娥自７月２日凌晨後，事隔７天後終公開露面，在行政會議前見記者。她以「壽終正寢」來形容今次修例工作，但仍未正面回應是否等同完全撤回修例。
她在回應記者的追問時，指自己在早前已表示修例工作已經暫緩下來，政府亦沒有時間表，條例到明年７月就會自動失效。她直言今日的說法與之前說的並無分別，社會亦不需擔心政府會再有甚麼手段，更指就算今日說了「撤回」，政府大可以在３個月後再次重提。

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

咁你講唔講呀？

屌你老母
而家講撚到明 可以彈出彈入，你吹得我漲啊？

但今日連撤回都冇講到

Fact check?
仲咁講 屌 完全唔係舒緩社會情緒

fact checked

我po埋link啦ching

Thanks 只係想再確認
遺憾佢咁講
香港有呢班官
係我地既悲哀

正仆街撩交嗌
跌落地都要𢲡返咋沙攞尾彩

佢真係官到無求膽自大，完全唔撚理我地

直播親口講
所以佢話係壽終正寢，唔洗講撤回

串過馬撚
呢條柒婆依然覺得高高在上自係最撚醒只係你班蟻民人云亦云
佢唔死不足以平民憤

岩岩聽足個記者會 林奠係話就算講撒回都好其實係可以重提 壽終正寢既講法（佢話）係仲好D

利申唔識法律野 唔知佢有咩企圖

可重推，咁咪撤左佢再推囉

死人林奠同我撤撚左佢啊

到時會話法律上冇壽終正寢

連登仔都唔明
呢單嘢市面上應該好多人唔明
希望文宣緊急就法理上對撒回字眼正名

條仆街次次講嘢都火上加油

咁3個月後再撤

推

預撚左佢又講埋啲廢話

不撤不散

撤回咗要恢復就要由頭做過，你壽終正寢復活就原地復活

咁訴求要更新 唔係一係俾人話無理取鬧 一係俾人話錄音機

見呢排少左人，想鼓勵返大家多啲出去矖下太陽

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

好驚香港人受呢個甜頭，覺得階段性勝利